和理非都可以係矛

曾經講過勇武係矛，和理非做盾
到今時今日
和理非亦可以係矛，勇武亦可以係盾

民間晨早講85罷工，點解政府就簡正呢日出黎記招，宣佈每日4點出招，分化前線同和理非同其他普通市民，係因為政府都識驚，驚經濟真係受影響，證明和理非方向無錯。
可能今次罷工成效未如理想，但係我地仲有下次或者下下次0既罷工，甚至大家發揮創意點樣罷市，抵制消費，逼商家佬向政府施壓，曾經吉野家都可以係一個小例子。

而家警黑勾結，刀手橫行，可以下次遊行完，坐地鐵行街野餐都會比人斬，無人話要勇武退場，但亦可以做保鏢做盾0既身份

大家都唔想輸，，一味和理非或者一味勇武都會失敗，需要大家適時變化，真正be water。

利申：sor for 1999兼新會員，抱有夢想，唔想輸